---
date: 2018-12-13
title: Випущено Okular 1.6
---
Разом з набором програм KDE 18.12 випущено версію 1.6 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися новим інструментом анотування «Друкарська машинка», незначними виправленнями у коді та удосконаленнями можливостей. Із повним списком змін можна ознайомитися <a href='https://www.kde.org/announcements/fulllog_applications-aether.php?version=18.12.0#okular'>тут</a>. Рекомендуємо оновитися до версії 1.6 усім, хто користується Okular.

